我今日去取消中銀戶口

香港地大把銀行 唔用中銀都有大把選擇 你取消咗未

都冇開過

諗住開多個

仲有永不用淘寶

認同

今日大家一齊取消 做呢步唔難掛